其實櫸坂搞到個選拔咁神秘做咩,不如直接頒個center比平手友梨奈啦

咁撚屈機
反正都係100%既ball